唔好中計！林鄭是團結香港人的力量！

The bill is dead!
但壽終正寢可以返生！

過幾個月後就the bill is alive!
唔好唔記得上左立會，一日就可以由dead變做生效！
根本防不勝防！
根本係有心裝香港人彈弓！

另外仲要死攬黑警！
黑警同林鄭係團結香港人最大力量！不撤不散！